大家係咪唔記得，仲有airdrop大法

谷人數
谷人數
谷人數
很重要
我地而家要打民意戰
就要用airdrop，瘋狂傳俾晒人地睇
珪差佬點樣濫用武力
將民意轉向為我地呢一邊

推

係用唔到的

目的係俾人睇
你坐車個陣都係無野做架啦
sd得幾多得幾多

我個人覺得呢兩張係最好既
應該share出去